屌 我老豆開始淘寶買大陸油煮野食

我屋企不嬲都係平時自己煮晚餐既
咁近排老豆開始買d大陸油黎煮野食
可以點樣叫佢咪撚再買

仲要有兩筒2.5L

硬頸既咪由得佢

安心上路喇

Cut家用

你係咁買d正常油
一直都用唔哂屋企d油咁你老豆咪唔會買

訓練百毒不侵第一步

我屋企人都試過

直接講隻油好臭好難食 之後即刻買返獅球嘜

倒撚左佢😂

講呢樣有效過你話唔信大陸嘢

好似唔錯 淘寶有時都有正野

我讀緊書

比晒你要唔要？

唔撚係掛

拎去化驗

倒晒佢，再自己買過啲正常既，之後斟返入去

老豆：「嘩，淘返黎仲好食過香港買，等我大手入貨先 」

有乜想做嘅嘢 好去做喇

樓豬rip

跟住佢老豆以為啲"淘寶油"好掂買多幾桶

冇事嘅，有事又唔會即刻死，
就算真係出事，
病起上來都可以拖到三五七年，
放心啦。

即刻落左街買油

山茶油
大陸人以為乜野榨出來都係食油

樓主rip

唔返屋企食咪得

上YouTube 整個大陸地溝油新聞嘅playlist（最好加埋死人/怪病果啲）
之後每晚食飯不斷係到播 聽再佢唔敢再買

食上癮 一路好走

不用分那麼細
大家都是地溝油

乜撚野山茶油

世伯幫你做人生規劃

link？

買過枝油返嚟，掉咗佢淘返嚟果啲
要畀佢知佢每淘一次你都照辦煮碗咁買過枝再倒佢果啲
見慳唔到就唔會再淘

慢性自殺, GOOD

佢個英文直接普通話拼音
茶油係咩油黎其實

Shan cha you

CHA YOU

放幾條鳩毛落去，再射d精落去
之後大大聲話：屌 咩鳩油有鳩毛既 仲成陣精味
佢就唔會再買
除非佢鍾意果陣精味

我原先諗住睇下英文實有寫茶其實係咩
點知直譯出黎

岩呀 老鼠行過痾埋屎再自己友食返 都味死
大驚小怪

茶籽油，tea seed oil，都係植物油，冷榨，呢排啲人話健康嘢，降膽固醇之類，詳細唔記得。

換d尿入去

可以寄油?

山茶係護膚品上係袪油
點解會變到油出黎
唔通係

sorry 搞錯名，應該係叫茶花籽油，Camellia Oil

已經掉撚左兩筒油

ho ball

掉撚曬佢咪得囉

痾屎嗰陣應該有啲鈾237出返黎

應該街邊買

速遞貴

好撚貴嫁

有幾撚貴

如果超市2L size既花生油賣120
咁2L果d山茶油就賣500人仔

仲貴過花生油咁買嚟做乜？

一買就丟佢入垃圾桶，仲要屋企出面果個，丟幾次就唔再買

不過我講緊農村即揸果d純正山茶油

你圖d淘寶貨應該都同香港油差唔多價錢

佢返到黎炸營咪賠返比佢
總之買一次我就掉一次

準備定身後事

淘寶10L 388人民幣

我上網check2 筒5 L都係三百幾人仔

買大陸油都咁貴佢都痴線

掉左老豆五舊水

如果係堅既山茶油係好好 唔好dum啊

放過私啦好嗎

農村咁多百歲唔死既死老坑就係靠呢d天然植物油

屌你淘寶買得就要有最壤既心理準備

隨時係坑渠油過一過濾比返你

應該係呢個

百幾二百姐

係香港百幾歲都唔死係折磨

唔好話我唔教精你.....

打開個router 設定
開家長模式Block 佢

官方買388人仔 10L

拜拜

人地話農村果d仲衰過佢賣果d

人地以毒攻毒先咁長命，學d唔學d等死把啦

使乜咁衝動
同老豆講好臭好難食未得囉
而家你自己dump即係想鬧交

本身都關係唔好 鬧唔鬧交無咩所謂

而且佢個性格係唔會聽人講

屌，我屋企又係咁
家母有關節痛，我老豆喺藥房買咗啲大陸嘅黑骨藤茶比我老母飲，我老母仲話好work

飲晒之後，藥房冇再賣，我老豆叫我上淘寶買
跟手我上網search，work 嘅原因係有大量止痛藥（西藥，仲要超晒安全標準）
同佢講完唔好買之後過咗兩個星期又叫我買
我唔撚肯買之後佢再喺另一間藥房買

好撚嬲
佢哋一路屌大陸嘢自己又一路喺度用

勇士黎....
衛生署出埋MEMO 叫人唔好服用

唔係質你食咪由得佢囉

準備變ca

雙氯芬酸

抗炎止痛
外國有死亡個案,認真唔好再食啦

少年你太年輕了
一嚟我唔想老母傷肝，二嚟真係有冬瓜豆腐啲駛費好金
仲要額外花精神照顧佢
病一樣變病兩樣

根本要食落肚既都唔應該淘寶
特別係油同茶

都唔知佢點諗

即係同食止痛藥冇分別

樓主，一路好走

身家多唔多

等睇家變

關事？

邊有咁易

大明黑骨藤長壽茶

個名入面叫得長壽既九成都無好野

老一輩d人好鍾意買支那野
難為D大陸人都要特登落黎香港藥房掃貨
你d廢老就走去買大陸人都唔敢用既野

淘寶淘下d露營野 袋呀 配件呀都仲ok

淘食物

佢仲淘好多d保健野添啊